千古奇冤董建華 六月飛霜曾蔭權

八萬五計劃本身全能到仆街
又可以刺激經濟 又可以俾整跌樓價
班𨶙樣炒樓師自己炒樓炒燶咗根本咎由自取
投資本來就有風險架啦 更可況班𨶙樣炒高晒啲樓價
根本抵撚死

曾蔭權就唔講了
無啦啦俾人搞到坐監

【突發！】中華人民共和國國歌MV出左廣東茂名抗爭版本

deadline fighter 一齊寫聖誕卡畀英國歐洲議員！

今晚一人一封聖誕卡
大家至少寫畀自己㨂寫畀Lords
or HKwatch的Patrons
拉落去就有哂英國議員的地址
聽日3/12 截郵，寫得一封就寄一封！
唔過10g 的空郵 $4.9郵票就夠！
仲有記得封面寫Airmail!!

董建華報左仇有突啦，整左689同777出黎

689同777關董咩事

條撚樣取消咗民選市政局，呢樣夠佢死十次啦。
而家條撚樣冇料扮大袋，耐唔耐出黎指點江山，見到佢都想嘔。